唔知安仔開記招會唔會有希哥咁轟動呢

全盛陳冠希阿嬌 過氣許志安tvb女藝人
下星期冇人記得啦

希哥開極招都型到仆街
唔知安仔點呢

記

極 記
普通話讀

希哥單野真係世界級

呢兩條撚屌差幾皮

想知今日老鼠安由起身到出左新聞既心情
係咪驚到瀨屎
一定好後悔無聽個友fd講兜左條女先